d人生得矮仲要身長腳短真係好慘。。。

成個奇行種1米5小矮人咁。。

正呀米五可以抱住龍舟掛鼓

關公抱起2米嘅都面不紅氣不喘啦

基都興呢味？

你可以同關平龍舟掛鼓

!

識得有個人160 又係咁 又以為自己好型

屌你我想架

抵死

奇行種

死矮Mk
我發現d mk都好矮

下。。梳囉

我

陰公豬

樓主明明42寸長腿九頭身美人 開呢啲post咩心態